呢場運動要贏就真係要靠民意

我好憎黑警 我唔認同佢地既處事手法
我睇沙田打狗啲片都覺得好治癒

但係唔好被side track左，我地係要爭取嗰5項訴求
矛頭一直都係要指向林鄭，佢係始作俑者
打狗、挑釁佢地林鄭都唔fucking care
前線狗係佢地既傀儡
發過好幾次夢都有朋友係到鬧狗
但狗狗都有情緒嫁嘛
上頭落order可以做野狗狗仲唔加多幾錢個人情緒落去咩？

呢幾次其實前線啲狗開始都唔妥林鄭同高層
啲狗開始知道自己係condom
我覺得大家可以冷靜少少
不斷話比啲狗知 佢地受緊既時候高層做緊咩？
睇下仆街CCTVB點剪

利申：唔係分化，只係想想分享自己既意見

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

其實政府一直唔理社會嘅聲音，自己一味喺度講，我地有我地做，好似平行時空咁

圍一個行政機關完全無影響，佢就算停擺都無人理佢地，有無咩方法係可以直接俾到壓力佢去回應五大訴求呢？

發夢有諗過例如圍港交所圍到佢停市，就真係會全世界mon住政府搞乜

岩
係要影響到個八婆
如果日日都去禮賓府放狗、又或者每日係中資銀行拎$100（因銀行每次㩒錢都有成本，而㩒$100係影響大啲）每個人都咁做力量就好大

同你地講，所有警員好不滿，警員都唔想，警員好慘既風都係共產黨吹出黎

民你老母意咩，今日都未醒既一世都叫唔醒

佢地唔會轉向既啦
毅進仔出到黎搵到其他工咩?
佢地當撚左我地係仇人唔係今日既事
唔好再佢地諗理由

你識咁諗因為你有良心你有思考
佢地有既 就唔會今時今日仲咬緊人